
                      Ni la primera era un clásico ni esta es un peliculón pero encontrar una comedia con grandes cómicos hoy dia es imposible.  Tiene puntos muy graciosos pero otros demasiado exagerados.  Grabde Jim y Daniels.
        
            